其實啲外國人可唔可以尊重下香港法律？

啱啱過緊馬路
突然有個鬼佬喺條馬路逆向玩滑板衝過黎
差啲比佢撞到
屌你老母
外國人大曬咩
唔識遵守香港法律？

你唔屌鳩佢?
唔識英文咪屌中文
我有時見啲鬼佬搭的士都屌鳩佢 用中文
上黎開post有撚用

冇計
香港用英文做法律語言
白鬼大哂，佢點用英文玩鳩你都得

白=英文
完

樓主擺明大中華膠
支那人做過更離譜嘅事就視而不見